00後聽過呢d金曲未呀？

最冷一天💨（哥哥）
偏偏喜歡你😍（陳百強）
海闊天空🌈（Be唔識串）
越難越愛😍😕（吳若希）
想自由🚶（林又加）

早出世未聽過咁又點，又搞分化，香港精神就係老屎忽精神，人地遲出世冇聽過罪黎？

唔怪得d 廢老屌鳩8, 90 後唔聽粵曲啦
你個post title改好d唔撚得？
[00後入]推介經典金曲
有冇00後鐘意聽呢d 金曲？

唔得sorry

咁都有得認叻

除在海x天空 其他真心唔識 我14歲唔識應該正常

Ching比連囝bam左？

越難越愛